勇武巴絲請入黎 依家話你知 無人同你地割蓆

各位勇武巴絲 我希望話比大家知 我同我認識身邊所有既和理非絕對無人會同你地割蓆

但係我地都好想話你地知 我地已經有心理準備要長期抗爭 希望勇武巴絲比一兩個星期比和理非既活動 等到民意可以重新聚焦番 有廣大民意支持既和平抗爭!!!

認同既幫手推一推 比勇武巴絲睇我地唔係要搞分化 而係和理非大盾要出黎頂啦!!!

推

同意，推
轉變策略，不是割蓆，唔好混洧